Instalar webpack en terminal:
============================webpack============================================
npm install --save-dev webpack
Instala un servidor local para nuestra aplicacion: npm install webpack-dev-server --save-dev
npm run start

HTML Webpack plugin:
npm install html-webpack-plugin --save-dev

npm install style-loader css-loader sass--loader --save-dev

npm install node-sass --save-dev
===============================================================================
Banco de imágenes: https://visualhunt.com/
Paleta de colores: 
* webcolourdata.com
* colorwise.io
* https://flatuicolors.com/

https://www.flaticon.com/

Latitud y longitud para poner en un mapa:
* https://www.latlong.net/